HK Express又出事

cap出嚟真係咁難?

復活節將至，不少人已出發旅行，有今天選乘香港快運外遊的旅客發現香港快運的網站發生故障，無法進行網上登機，幾乎未能登機，因此留言鬧爆，他指平日使用網上預辦登機可以直入登機閘口，但今日幾乎趕不及登機，「壞server搞到差d冇得上機」。

《蘋果》致電香港快運查詢，發言人承認公司的Apps及網站故障，仍在搶修中，原因未明，但強調航班運作正常，發言人指已在公司的fb交待事件，指出由於網上預辦登機服務暫停，建議旅客提前出發，並預留足夠時間於機場辦理登機手續。」

另外，事故中網上售機票服務亦需暫停，發言人稱「如果你需要緊急預訂機票，仍可以透過網上搜尋器或各大旅遊網站預訂。」

讀者陳先生於早上7時許於上班前登入香港快運的網站，準備訂購暑假單程去日本東京的798元特惠機票，可是發現無法登入，他嘗試登入香港快運的網頁亦不成功，他擔心優惠稍縱即逝，於傍晚再作嘗試亦不成功，還以為自己手機或電腦中毒。最後致電香港快運的客戶服務熱線才知香港快運的手機Apps及網站壞機。

網民點睇︰
Tai Man Chan︰吓，臨假期先死機，嗯，未出發都嬲嬲！點攪
Hugo Yeung Waighost︰以為快運賣埋五月天
Panda Sham︰終於出post ，尋日已經用唔到
Ng Tung︰要平就係咁
Edward Wong︰如果改左機時間又唔知咁咪大件事

Thanks

Fb個道歉post係七粒鐘前出，但係個網而家都未起得返
真係傑出IT系列

好在有FB，唔係點出通告。

邊罵邊通宵搶平機票

「日韓過一百 唔使諗！」
「CEO 返工未呀 答我呀」

IT冇用嘅，一早炒晒啦